{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049300",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이자카야나무 여의도점"
    },
    "text": "汝矣島に位置する居酒屋の木汝矣島店は、江南、宣陵、鐘閣に次いでオープンした日本料理専門店です。 全体200席規模に18個のプライベートルームを備えており、団体会食、集まり、ミーティング、ビジネスにも適しています。 日本料理人とサーバーが専門的に体系化されており、皆様のご声援にお応えしたいと思います。 営業時間は毎日11:30から03:00までで、特選刺身の森泡瀬は98,000ウォン、今日の刺身は52,000ウォン、ヒラメ+サーモン刺身は41,000ウォン、鯛刺身は39,000ウォン、ヒラメ刺身は37,000ウォン、サーモン刺身は32,000ウォンなど、様々なメニューが楽しめます。 タコわさびは13,000ウォン、とり唐揚げは22,500ウォン、今日の寿司は15,500ウォン、スペシャル盛り合わせは35,000ウォンなど、様々な和食料理が味わえます。 また、生鮭丼は19,000ウォン、爆弾刺身丼は13,000ウォン、牛丼は13,500ウォン、とんかつ参道は11,000ウォンなど、様々な日本式ご飯料理も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "木汝矣島店はどこに位置していますか？",
            "answer": "木汝矣島店は、汝矣島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "木汝矣島店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "木汝矣島店は毎日11:30から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "木汝矣島店には何席ありますか？",
            "answer": "木汝矣島店には全体200席あります。"
        },
        {
            "question": "木汝矣島店にはプライベートルームはありますか？",
            "answer": "はい、木汝矣島店には18個のプライベートルームがあります。"
        },
        {
            "question": "木汝矣島店のメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "木汝矣島店のメニューには特選刺身の森泡瀬、今日の刺身、ヒラメ+サーモン刺身、鯛刺身、ヒラメ刺身、サーモン刺身など様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "木汝矣島店の特選刺身の森泡瀬はいくらですか？",
            "answer": "特選刺身の森泡瀬は98,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "木汝矣島店のタコわさびの値段はいくらですか？",
            "answer": "タコわさびは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "木汝矣島店のとり唐揚げの値段はいくらですか？",
            "answer": "とり唐揚げは22,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "木汝矣島店の生鮭丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "生鮭丼は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "木汝矣島店の牛丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "牛丼は13,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 339
    }
}